幾個女朋友（你問我答）

一個polyU港女女友
一個韓國物理治療師女朋友
幾個日本女朋友

咁早就發夢？

我得一個女朋友
就係超蓮
做低晒你果班

中意戴綠帽？

你唔好信

信我就唔會講啦

同女朋友多與少係冇關係

你又冇野問

條女本身會派帽嘅就算你係得壹個女朋友，佢都會比帽你戴㗎啦，根本就唔撚關事

巧威威

樓主同洋腸港女有咩分別
溝外國人係到周街唱 驚死人唔知

冇相你話全世界選美D女係你女朋友都得架

有分別，我會認係扑街，港女唔認自己港女

第二個post,post左

Push